美股認真討論區 CDXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

仆街訓醒 個戶口多左四個月糧
INO

熔斷

唔熔斷跌黎把撚咩

隻野準備收皮

唔撚好返工啦，全職炒

lm

年輕人有無反思買call贏得仲多

金熔

再post

小薯想問有無人知道個單位均價點計出黎
有時買左隻股又溝左溝。到佢升左少少賣左幾股出去，但個平均價仲高過之前未賣

我好似有少少賭仔心態
依兩日明明空左倉, 但就好似驚死自己冇入貨賺少左咁

掛$35 競價食出左

精神

幾多錢入

跌唔到 今晚升個勁

準備迎接千升

買入賣出咗好多轉
呢次賣既均價$26.4

琴晚V 今晚^ 定劣黎

幾多股

1600

好強既短炒

仲有1400

股joy

大户

INO大戶

信左果晚果兩位巴打 推曬落去

果晚19蚊多少少入 21走 之後22又忍唔到手再買 之後就玩左幾日呢隻野

你諗住幾時放埋果1400

今熔

今日競價開到35就走多700

之後就睇40了

跌少少 當我地淡友係咩？

晴晴

雞

RAP
期指跌幅擴大
今晚唔好開市得唔得

金庸...

業績期冇咩好野

今晚熔斷thanks
琴晚走左啲sq 想入返

今熔群俠傳

走呀

訓左無睇
一返來又見到今熔

港女已經先跌為敬

成個大半個鐘可以轉燈

等睇大戶又盤前呃貨

港女收市咪轉

做乜又撚淡友

唔熔斷點panic

唔玩啦
比返d錢我

又要走貨

今晚500點起錶

MA幾時突破到310

i am waiting

又熔

==================
After 賣出 spy @ 240 x 20
buy spy @ 250 x 40
buy spy @ 220 x 10
sell spy @ 240 x 20

cost = [250 x 40 + 220 x 10 - 240 x 20] / [40+10-20]
= $246.67 [Case 1]

==================
Before 賣出 spy @ 270 x 20
buy spy @ 250 x 40
buy spy @ 220 x 10
cost = [250 x 40 + 220 x 10] / [40+10]
= $244 [Case 2]

[Case 1] >> [Case 2]

你賣出 = 平倉, 個筆"profit"係你成本囉走了, 唔再show 係你持倉balance
你睇牛牛, 有時佢地正股可以輸多過100%, 同你個case 一樣

開盤果時升番就OK

好似未跌完

任沽

要有信心

每日個post都出現金庸

未四點點沽呀

鏞爸爸

7月4 係咩日子

今晚一定v，開盤加倉

Independence Day

原來如此，唔該晒巴打詳細解釋

點睇契媽d出入？

但之前買tsla同賣tsla又係咁樣，但最後個平均價又平左好多咁又點解釋

開唔開市架

假期黎

好友枝棍好細碌

美國無放端午節補返日俾佢

想知開唔開市好易，搵Dividend Calendar

唔該

信侵侵無得輸

我信侵侵

大淡友唔出黎講野 淡友點算

睇下你賣出嘅時候嗰個$ 係高過定低過平均成本價

你賣出部分tesla嘅時候
selling price 應該係賺錢走(>avergae cost)
所以賣完剩番個平均成本價低咗

你開頭講嘅例子
你溝完貨之後放返啲股票出去
放嗰個$係畀你平均成本價低
你係輸錢走
所以放完之後個平均價會更加高

今晚再入INO有冇同路

美國佬一年得九日假期
香港時間夜媽媽又開工炒股票
抵啲美國佬發達

8月幻2

感謝巴打詳細解釋

道指幻2

就係因為亞洲人唔夠勤力
亞洲人訓教個陣美國佬就開工

可能會 pump and dump

納指幻2

spx幻2

得9日咁少 抵佢地發達

zoom勁到

今....融...

美元急跌
酒呀

契媽大減價未

又人踩人

-200 金庸呀

又跌喇

told you幻2

AYTU

日日都跌 淡友日日贏

仲比人掃上去係咩玩法

契媽搞硬哂大家 未軟落黎

捱足一星期

劇本

又跌? 唔好啦
其實我未準備好同連登仔攬炒

一齊死啦
我錢又少
爛命一條

你唔驚，本多終勝

仆街啦, 琴日手多做左2百張put福特, 又突然彈番, 又蝕多D

又上熱門

我做左個價NFLX 465.8，整跌佢

都話唔好做淡

忘巴 石巴 不推文呀

BA每日開市都好撚傷透我心
你夠彊上多次195,我一定反手SHORT撚爆你

你208唔走？

咁點解P巴你唔宜家put
你put佢一定升到火箭咁

佢升得返既話 你仲short 真係on99

左一巴右一巴

Spce今晚係咪又上返$17尋日買左啲末日call

屌你個zoom, 升市跌市都升
最衰只入得果dd

琴日講左架啦

如果個市係因為炒作二次爆發而跌 咁佢真係企起利好個邊

我有渣3000正股啊諗住佢會再落咪開PUT幫補下

龍市ETF

唔好對佢有d咩期望多數盤前係最高價

全倉大部份都係納指貨
又加貨又減下d 貨
都唔知會唔攪左成個禮拜最後都係白做

好似無見過

彈返咪正股賺

咁易玩我做左李+x la

eric我契老豆

RH第一大船買同沽都唔好掂

唔好同忘巴一樣話我on99 ok?

最慘我put太多, 正股彈番都唔夠我put蝕

琴晚就真係痴線D, 臨尾大反彈

宜個係計緊咩? 交易量? 有咩啟示

夾死我

我有個數，拎d50萬去開張B組，贏3幻

熔得未屌

但佢on99 都有錢過我哋

疫苗股係得bntx同azn未爆上去
6-7月有第一批vaccine trial結果
有冇巴打想入坑

輝端同astra too big to炒

隻隻都買等派彩

又金庸, 好彩有幾手9997補下血

Tsm

跌啦跌啦, 唔跌點救番我D福特靈車PUT

bntx唔算掛之前都比人炒到過$100

就係想咁做 反正其他股宜家都咁高估
買嚟等佢地爆上

你收手啦

ino仲未捨得散水真係西鳩利

無買想佢快d落地獄

口術侵

屌 推post 快左

即係點

唔係爆升就係暴跌

咩事

應該升

再入

JPM散水

我ta大師，美股升鳩硬

淡 全部都係啖

唔好升住啊 未出糧啊

又跌 係唔係又要清倉

tsm都唔知連升幾多日

我今朝盤後用低價掃左NFLX整到大市插水？

正股驚西

bntx做乜鳩又大特價

尋晚無做對沖
要硬食了

我個1股買盤NFLX搞到納指插水咩事

又跌，今溶

今龍

跌得好真

日日咁上下鐘數d留言都係一樣

納指跌都係多得我低價買NFLX搞到咁

升緊上去啦 嘈生晒

bot嚟

日日都係咁
你地唔悶嘅咩

今...熔...

Vxrt買唔買得過升到仆街

呢個六月 S&P 同 Russell 2000
算唔算做左個傳說中嘅下降三角形
等向上突破/ 向下突破

今日唔知多唔多d傻散留貨過禮拜六日

呢個真

日日都今溶酒仙

睇來今晚雛妓股又爆升
琴晚入左docsign， okta
今晚真係等數錢

叫下春

INO 被忘巴23.3買完被忘巴屌到我22.6沽走左

契媽賭轉燈？

一早叫你唔好買

等跌喇 主席

唔明，可唔可以講白啲

Drop to zero

邊度

Stream大減價又開始

2012+8=2020+1028.75=3048.75

200天線 硬到仆街 落去又買得

抽中左康基 汁幾千再買美股

依十塊錢你好諗辦法俾返我啊

屌 幾多手中

13蚊已經叫入

有得發撚左

2中1

citi唔撚中，未回水，屌

又係你ching

請問Firstrade有無得睇返open interest個指數?
淨係知CS好似有

納指淡友可唔可以加把勁 10點都無

有貨都望佢跌啦

唉直接傷透心,見證住佢咁樣升真係慘過輸錢

以前zm都會跌下 依家完成唔跌

短炒 。。琴日買今日要走啦

袁總一個收哂連登大沽船皮

23早走左

今次我真係想佢跌啦

我都搵唔到...

究竟有幾多連燈仔係長渣
好似個個都短炒咁

長渣=3日

連登空軍正垃圾 沽zm敗走 gsx敗走

長渣=過夜

長渣一個鐘

要降低返啲Margin ratio

長渣輸哂機會成本 邊有連燈仔長渣

以你投資經驗 你覺得依家適合買貨長揸咩

Tqqq 準備孖盡call

每跌600-800加一次貨 未驚過

女股神幾時出tarkk tarkw

早派有個清hold左Tsla 3個月已經好長

AMD 3蚊加一次貨 未驚過 YES!

ZM又升 睇黎直奔1000

今次要每跌2000先加一次

袁總

當然咩時候都有d股票被低估既 睇你自己能力

咁恐怖

主席你一日短炒好大本？

1日不沽如隔3秋

P巴用d錢去玩ipo b隊仲穩賺
孖盡佢

Amd做乜可以咁廢

美股麵神

做乜鳩升返晒

因為個市係我今朝盤後做落去

正常發揮

P巴有沒去ino 賭場

沽爆佢

屌 回定上呀

俾Google Fake 撚咗，仲以為LMT盤前爆升咁開心

lmt 廢股就算啦

隻amzn跌到得千六先同我講大跌啦

升啦唔該

因應經濟危機，聯準會下令大型銀行暫停買回股票

嚟喇嚟喇

Gs做咩跌咁多

Jpm又jump了

尋晚凌晨4點半出英文news,可能D鬼佬會miss左

沽銀行股

跌喇 唔該

會點

楠sir個倉有個D就盡可能避免啦

通常金融股freefall 會拖累其他股票

下一站重試3077

Print ined
琴日降左margin reserve 理論上個市liquidity會多左

想問下各位FT 用家用咩app 睇option chart 同info, thinkorswim 好似幾好？

Tos 用家正皮

小腩

升返啦

盤前／開市諗住買INO既巴打睇路

申請左個real accont, 但係個2step 驗證bug 左登入唔到...
開paper money 睇市會唔會有分別？

我諗下星期先見得翻54
今晚睇怕都係上53之後回52左右死磨

沽得未

34都難上了 希望燈到

有賺就沽，要止賺

除非你有Td 戶口 否則好似paper money 係15 mins delay

所有疫苗股大升完 咪又插番唔少

幾時先爆到上去 明明利好消息一直出 市佔率日日升

傳說中嘅楠sir個倉有咩股
無留意開佢

thinkorswim +1

佢好似好小爆上d人玩刷錢
所以我都放係到由得佢

51-55，直到永遠，阿門

短炒 炒佢做乜鳩

賭場

過多幾個月就要將個輪迴價上調啦

邊度睇到？

佢好似下個月公佈業績？

出業績又做特價

16 jul

有9997 回血爽

屌 我老細好on9 想做股神巴菲特
有無d 行緊range 大cap股(KO 之類） 推薦

今年內肯定上到60啦

RTX 世界第一

俾位你加貨又要屌

bkra bkrb

支牛新股中心

想做廢老 投資廢老喇

每兩三個月輪迴價升2，3蚊。
前排輪迴價48 -50
而家 52-55

T

我每個價位都有入

認真 仲有冇人hold緊肉肉

走左了

本身157 琴日特價溝到147 諗緊放唔放棄好

快啲彈呀仆街

有冇人有AAL

咁多張賭枱好難玩姐

Mark好左喇

3月果陣入過 食咗果波水 仲有留戀

琴晚仲加注正股驚西

及早跳傘逃生

快d大跌呀仆街

都唔明點解仲有人買過氣傳統金融股
新時代有SQ, 有PYPL,
未過氣有V, 有MA

而家0佣，個個又有手提，又識上網
投資已經變咗RH熱門股就一齊鳩買
叻少少就跟契媽買
投資產品仲邊有後生會買

錢又cash app, virtual bank 隨時做下短定期, 廢老生意仲做到幾耐

呢隻閪股永遠高開低收
但一爆起上黎就痴撚咗線咁

AAPL easy money

pfe

騰訊

呢隻閪野我玩唔掂
出消息會突然爆上

推哂AAL, CCL, Dis, F, Ba 個堆比佢

唔好忘記spx成個孤島型喺到

好似話增股

我hold咗5個月msft v ma fb

消息股咁 琴日一傳加拿大M記試用完佢 即刻由151->136

amd

可能佢真係會鐘意我call ma mcp同msft 比人屌

MDB

要巴菲特style

V都唔差呀
我之前都係all in佢

苦主assembly

唔好執輸 盡沽銀行

新手學野
孤島型會點？

Put wells fargo?

一個字：好撚淡。
要升番先可以當無事 唔係既話 小心

睇美股
依種形態叫撚淡友

得個4日成交量係個島到，淡得去邊

巴菲特style
即係買無前途嘅廢老股
F, GM

TSM , KO 唔識郁果d

等佢復飛

提防提防

Yen微升，美匯微跌
淡友又可以繼續訓教

唔溶又唔升，想點

橫平就唔洗成日睇市

有T,DIS,RVLV,NKLA,JPM,EADSY,F
B...

有冇人知tumor treating fields 其實work唔work?

無錯 佢仲要話隻股要未升 行緊range

V 既fans 見到paypal 都有d 心動了

推tencent baba已經比人屌左獲 話升到咁高

Baba都高
得佢未破頂 識唔識架

IOVA

大家有冇抽9997 回血

唔係掛
係咪拍片水鳩人

好野黎，截未？

咁hsbc就到供股價了

升撚左8成

佢有錢 但唔識股票好撚慘 唔知推咩比佢
推完又驚佢跌 dklm

抽唔中

建行，HSBC
BABA都話高，你腦細算死草

我老細係hsbc多年忠實支持者

ndaq cme
有曬護城河
飯可以唔食股冇得唔炒

加多隻939 short call put 6-6.5

我懷疑佢揸左成8億hsbc

S&P 60m k 上下幅越黎越窄

升左好多咩

Rtx如果今晚再跌的話有啲心動想入

9字頭個堆每隻一億，得左

屌我30蚊入 直插冇水花

V/MA

苦主+1

Ma 已被屌 諗住再推

笑到仆街 燈都就黎轉 ba仲跌緊1%

就ko囉屌

係呀 我諗住簡ko 又驚比人屌佢唔升

KO同TSM唔郁既典範

Appl msft amzn nflx

呢d發達股不了

做唔到股神
緊係oxy ccl aal

LK

兩月之前我渣ko
兩個月後個價仲係44.x

佢哀乜？

衰*

RTX 連續跌咗十日

KO, TSM, T 係三隻唔多點郁既股票黎

跟個唔識股票既老細係最慘,問D低能問題
我都已經炒左老細
自己屈係屋企炒股算數

上下100點磨到今個月完

唔穿200
頂唔順想走

盤後入PYPL同NFLX已經綠燈

上左納dee救生艇

老細已發達 唔想再發多次

RTX ALLIN

三傻發力

好在
一隻都冇

叫佢All in台積電

死啦咁多人同船

一係買brka ,仲推薦契媽俾佢

可以開個post 討論

都ok tech得來又唔郁

我都係用廢老投資法算

睇黎又要去52

rtx 今年3080 是基本吧

好友大棍大棍咁托

原來有錢人係鐘意拎錢買垃圾
唔可以怪巴菲特

SPCE 一到通道底又好消息彈

JPM GS 你推比腦細，實讚你叻仔有遠見

穿箱底唔係咁易 除非the big short

60m k d線就黎扭埋一齊

一口氣彈緊7%

今晚就short直到zero

Ino又彈番

點解會升

但跌又屌9我 唉 好撚慘
我payment 力推左3個月 咩9都無做

你屌柒佢，菲比斯渣左30年都未沽

講多一次 連登大船係冇問題
問題係邊個係船上面

15$合理價位 穿15$ = free money
15$SP = free money

我唔會上，沉唔到住

腦細越跌越溝呀，跟手一堆無限QE，銀行不死既故事洗佢腦

屌你又升乜鳩，未300%貨

P巴同破產巴

有你老死

LONG

屌佢，mrna串我買得貴唔緊要，一齊沉好好玩咩

琴日最高位走左貨以為自己好醒

重倉F 優先股, 會唔會俾條香蕉仔燈到摺埋

FB≠F

佢地有個轉向SCANER

long call無消息爆就死去
磨時間等消息又死去 300%正股仲好

Amzn今晚又可以試下翻上2790

賺左理鳩佢

贏錢分俾你咩

好巴可能有bonus

NFLX Strong Hold , 1000見

咁撚有錢我炒指數做莊，美帝唔亡國你驚乜輸

開市隨時+1%，到時就唔敢追番啲貨

啲stubborn 老嘢好撚煩
贏一次以為自己好撚醒
又唔與時並進

侵侵叫你買上你都唔信佢？

今次我都做得唔夠靚，應該未日CALL又草船借箭
不過睇佢都破唔到18

個倉已經全綠

千升

我知錯喇

冇孖到300%

任買 永冇高j

阻力位好有阻力

有冇人有ba？

邊隻先

又跌

燈制遊戲

MOLA MOLA

岩岩post完就一棍

溶

最後逃生門！

今溶群俠傳

開市一下就屌穿3080啦

納期 阻力10200 幾撚時破

睇下八點半點囉

又跌咩9

ino

kr成日沖上33.5 引傻仔接貨

INO 幾時release

支持 你個名簡直道出心聲

今晚直接跌到零

tesla又準備上番4位數字

我等緊NFLX破頂

賣咁D蟹貨call call佢囉

又出口術

信契媽唔驚

有啲心郁郁想郁spce

昨晚我斬左work,轉左特價tesla。頂唔順work妹下妹下。

買ba 啦

其實p巴勁啲定麵麵好抽啲？

P巴到底持有啲咩，有冇list

已一股不留

P巴唔係琴日賣曬WORK咩

佢隻amd 54.9 我sofi長掛依個價沽

有冇人覺得就黎見頂想清倉

跌前入琴日平手走晒

一個港女 一個美女 你覺得呢？

我54.99

一千蚊tsla返到家鄉

記得好似係
見女神買咁多 琴日都買左少少試試佢

Amd又可以落翻51.9

契娘肯大減價未

清咗，宜家買重貨花生

清左依家買跌

贏錢唔會分好仆街 我咬老底

TVIX 之前146買入 依家佢退市係咪變total loss

我想要錢 唔想擔周

清咗 一路搵緊位入返

RTX $66.8
BA $194
AMD,$54.9
NET $37.1
ARKK $72.7
MNOV $5.66
今晚你地邊隻升,就可以同本王瞓一晚

MNOV fatfat啦

屌你老尾34.5 叫我買?
牛牛SHORT唔到,唔係既話我實SHORT佢10000股

這隻閪野又盤前盤後假升

今晚40啦

咁你又RTX 67蚊入

買啦 即買即贏

夠彊就對賭
有冇人可以做莊

都係睇太多連登出事,好似ARKK咁樣俾你水！

幾時肯落49比我哋入貨

big short個日就返去49

P巴一留言 個市又跌跌地

依班友賺完Ｄ錢，祝佢洗都洗得唔安樂

ON99 個個都屌RTX 係得先咁醒走去入
ARKK驚閪

今又熔

忍唔住入左VXRT $11.3,賺緊0.3

即跌

又火棒PLAY

鏞啦

升呀

信自己一次,唔會再好似INO咁失去機會

美國其實係咪放棄左搞肺炎
今日又創新高

準備收皮

我支持你

侵好似轉J死亡人數新低

無15蚊唔放

垃圾人渣黎 請BLOCK

Amzn上多小小比我走

高追勇者

Amd好快又紅

油價急跌

係要玩油...

自從油價跌nee就一直無好日子過

跌夠未I can't breathe

g持

及早悔改

Put tesla等收錢
唔洗多謝我

琴晚4.3入我都驚自己高j.
原來咁多人爭住接我火棒

癲

炒完ino又到vxrt

有冇人同我一樣，一輸錢就熄app唔睇，但係贏錢果時就秒秒鐘mon到實一實

求下你做多一次

勁

P巴=連登傻散救星

你又gel頭呀

依家入VXRT係勇士黎，RSI 97都入

一輸好多錢就好開心
搵位儲下靚龍頭股

唔買一陣40蚊再叫你買多次

莊股黎

VXRT穿11蚊

人間有愛

但佢咁做既目的係咩 等人難track到佢入場？

狗盛拖累大市 抵la apple 230

盤前咩料

總之唔好買就得

今晚今熔

屌，升又贏跌又贏

why not all

Retail store點升無人嫁喎

ARKK Top 10 入面：

NVTA ----> -ve Cash From Operating Activities
CRSP----> Revenue not stable
ROKU----> Revenue up but Cash From Operating Activities not up
TWOU---> -ve Cash From Operating Activities
Z---> -ve Cash From Operating Activities
ILMN----> Revenue growth slow
PRLB----> No growth on revenue

買TSLA /SQ / TREE 算

唔會而家入啦 食下花生算

TREE唔知咩黎，不過淨係睇financials表現好差
唔買好過

P巴隻vxrt盤前都咁活躍既

咁樣算差？

今日仲有冇得接

Q2增長20%....耐人尋味
呢隻我諗我擺咗成個月冇理過佢

d飛機股又升少少

究竟咩事

接ino

covid 傳火game

NET

買左500股小試牛刀，落去$9再買

美股認真叫春區

唔買，借貨俾我short?

呢個post永遠都咁溫暖

真

麵神既登力可以影響世界既運行

沽銀行

其實jpm琴晚出支大陽係幾靚 但今晚又跌

你地竟然眼白白望住vxrt 一陣爆上$18
你地好慘

我睇FT，2019年：
Operating Margin %比往年跌
Net Income跌同唔隱定
PE極高
ROE, ROA低

當然可能某o的行業可以接受到，咁就要再睇公司業務／project

熔喇

Vxrt
真係無咩膽買呢d股 唔係既話賺緊50%

今...

賭錢股就是講膽量

我驚佢突然直插大陰燭，所以不了

錢已袋

仲未有得沽

想問一個低能問題
pre market既價係咪姐係開市價

唔係

可以試下細注博大升既 博到一樣和味

隻vxrt盤前已經升96%

2日升左500% 接火不

驗下眼睇盤前

咁點解大家咁留意pre個價位既？
Say p巴隻vxrt係咪唔會一開市但過7蚊入到貨？

77先岩 都好cls

唔好咁對p巴啦

低*過

無啦啦轉燈
跌多o的

我驚一開市直插

你入到7蚊代表散水

好撚癲 盤前交易唔講以為已經開左市

等睇開市

市前個價好多時係開市價
但有D成交量唔高既有試過盤前升緊5個
一開市係跌都有
但好多時候市前就係開市價

龍龍哈

今晚又係跌到仆街

火棒唔怕接 要接得快 走得快

所以個意思係開市價大概都會around 11蚊左右？

Sorry 岩岩學睇股票幾日

mrna bntx特價點解唔買，去接火

CDC話美國真實有2千萬人感染

你咪掛個7蚊落去

好快有得5蚊溝

Thanks 巴打

隻ibio又黎料

多左人炒股

herd immunity = 利好

沒貨

有冇得put架

等出消息 坐順風車好過喇

無更多人中就會跌

MRNA 59$入去玩下

世界末日
唯有疫苗

SDGR 又爆上

46蚊跟你入去玩

疫苗play

P巴又嬴

今日千升

上車機會黎啦

尋日真係上到306

LK正式收皮
連希望都冇

Amd果然又翻去51

仲有今日玩

仲有人玩呢D 垃圾

P巴勁

散水?

插緊啦 準備上

係準備溝

OPERATION WARP SPEED
救世計劃
10Billion budget

vrxt必定係莊股

仲有隻ktov，咪話我唔益連登仔，1.1 以下買
1.5 放

之前炒4倍升幅時
好多賭徒參戰
貪成交大 波幅大

9點仲夠膽接火棒

睇LK 好好玩 仲有人接貨

我又贏，都話short
睇黎今晚我係主角

溝莊股一係有智力問題
一係少年股神

解釋到死亡率下降 傳左咁多人病毒攻擊性下降

低位賣 高位買

我strong hold緊

忘巴係老年股神
我們依d新世代思維你是不會明白

牛b

Ktov唔買死全家

賭場就開，有人巴打大手買入LK。

笑到仆街

玩唔玩返AHPI 好似想上
邊度失敗要邊度企返身

唔洗搭飛機嘅las vegas

瑞幸rip

沽空Tesla

呢隻妖股之前比佢玩過一鑊
5蚊買升上19蚊再落返8蚊

準備大手入貨，人生太短，出手要更大。

此post見證今晚上1.5

唔玩，流通性太低

Pbro證券投資信託基金

你講哂我想入嘅野

仙股

今晚又跌

好玩過香港D仙股

好名

我$244.5 5股

P巴加持唔係唔入呀?

入啦

還不買入我就要賺了

今晚跌又可以入貨

LK 1.9 鑽石能量底 買5幻嬴5幻

INO GG

amd長掛54.9 沽

其他無貨

VXRT

落返20先同我講支支啦

咁我掛54.8算

收到即short

1.5入

點解星期一退市都仲有咁多買單

清倉啦屌又大跌

呢隻市最岩玩Day Trade

又跌
今鋪ching chong都唔掂

沽空要平倉架親

LK隻直角靚到
如果係大盤就好了

如果個倉有lk除牌之後會點
想買一股留念

巴打見你想翻啅似乎你比較少玩莊股
唔睇成交量翻啅係大忌黎

所以你都係唔好掂了

頭15分鐘入
尾十分鐘走

你姐

唔好又跌啦 我星期二買嫁d貨 岩岩大跌完升番少少又大跌過

跌多o的唔該

可惜無得沽 屌

干媽落返65ok?

台積電52再考慮加倉

有夢最美

55／56都有阻力

開市買股lk留念

Never
鑽石能量底55

支那做假股 仲炒個班都預左咁啦

馬匹準備

會唔會永遠留係個倉到

千跌啦冇啦

見無人提 arkk先

我233.3

nkla 爆升了要

ino 火棒

你唔好再引P巴加倉..

近排都未試過連出兩支陽 大家識玩喇

屌 原來9up 差d係ifc跳樓

一起步嗰陣
Rtx 跌到仆街
Arkk 緊隨其後

升緊wow

點睇CLGX 盤前已經升22%

咁垃圾架ino

INO INO

nvax鬥快俾人沽

TESLA睇黎可以破千

玩vxrt接火棒好冇

INO

FSLY向上溝

72.2接左火捧

vxrt 又升

Vrxt

RTX 綠燈

唔好跌啦

FB搞咩？

傳聖火

又轉燈

LK好刺激

bntx數錢 佢老尾premarket 54.5

P巴賺大錢

入咗Warp Speed Program

受到小腩嘅祝福

lk升到停左?

who buy LK ???

我都想知 重倉緊

牛b了

買左1股支持黨

大家睇定FB價，等入貨

升停
等freefall

rtvx停牌

屌你老母 LK升熔

瑞幸仆街死啦
咁都有得回

se任買

LK 2 july option 有成交

上呀ARKK

邊個咁勇出手入FB?

LK short option 2 JULY 係唔係free money?

揸住ino 已經放左一啲回左本
想揸到出report會唔會好不智

Amd真係廢，成日都跟跌唔跟升

AMD比人沽到落地核

勁多大單入

中資cls

沽空FREE $$?

ino 一開跌5蚊

有d想收市前入

仆街 開市震走左1萬蚊

ino nvax苦主區

留好少去博

Leverage咗幾多倍

唔係跌到20蚊先同你講野?

mRNA 苦主

短炒變長渣

升到熔左

GPS

INO TBIO

LK 已熔第二次

隻GAP 咩事

升到熔？

痴線

大棍落

升熔再跌熔

VXRT,哈哈哈哈
KTOV ,準備到你出動
幫我串爆班連登仔

Gap and Kanye West team up to create line of Yeezy apparel

SHORT GAP 未
升3成
唔係唔SHORT 呀

14 幫你止蝕

SET左1.1大手入。

P巴又嬴 不過得500股夠你叫一次雞ONLY

15m圖FB支陰燭大到

LK可能炒轉去其他地方上市的消息
所以係咁回購個價

@真豬巴

你破產未呀

關我咩事冇掂神藥股

VXRT走鬼呀

FB搞乜

14.2走曬
我賺夠了,到你賺了

Arkk

又話買INO

Vxrt oral vaccine chosen by us gov
再入

而家仲有咁多人買LK 搞乜

跌定就入

除牌都有得升

Arkk 係咪想跌 卡左係70.5

穿埋3050 就put到去3020

又唔係執笠

12000 見

唔係我

決定拎100蚊入睹抬玩吓

隻隻都好似走緊難咁

抵制廣告

買FB

佢一笑就跌

61蚊j左rtx

Spotify升啊啊啊

走曬貨喇!

好在14走到

好少事姐睇落

FB RSI 14

LK 2鎂大量單。

下，好少事咋wo

廢老救左我
原本尋日想拎1萬買FB
最後決定左加KO

即時陣亡，十幾K單都陣亡。

美股跌使撚理由

Work又唔work了

再一次熔斷一日3熔。

其實即係幾時除

#0005
血肉長城永遠係必穿

FB有大户入，頂唔頂到支陰燭呢

買唔買fb好

WHO's Chief Scientist Calls AstraZeneca's Coronavirus Vaccine Candidate 'Probably World's Leading Candidate,' Says Is Most Advanced, Says Moderna's Candidate 'Not Far Behind' AstraZeneca

KTOV
連登仔不信我
次次我揀親D野貼給大家,都是好野

守返好似

Fsly真係喪

15min

接火棒

偷步入左mrna

又嚟一開波大跌
無哂感覺

最強睹抬

即刻平左佢再睇多陣

我大kr千升同千跌都唔關佢事

開始升返入貨最後機會

特價時段

TSM

俾多隻大家,LMFA ,1.5 買,今晚1.9 放

勁假時段

接咗火棒

無cash 入 facebook

隻VXRT咁快又落番11

ok

你咁玩法，夠唔夠一次輸ba個d

冇9997 回血今日真仆街了

買呢隻野手續費都幾貴

賺返BA輸果D就有

TSLA好似想殺落975...

今日升零售股？？

唔洗殺啦 成日970 1000上落

入左少少

ino有得沽，有無勇者上

走得快好世界, 執返之前高J oxy啲飯錢

SHORT 隻GAP 先啦

連燈仔成功燈死 INO

why drop

FB似乎226企得穩，可入少少先

時間問題

玩完ino 執500usd

走得快好世界

連登仔tvix就strong hold, arkk就短炒

有朋友Vxrt兩蚊入

特價時段已完

極正常回調

Mrna都跌幾多

升返哂 無事喇

連登仔: 同群眾做相反既野 我地就會嬴

因為我入左貨

好彩勁假走多700股

驚就沽，反手short

標準操作：高買低賣

amd準備51

本身八百幾
四蚊放左一半

屌你美女係到扮矜持

好感動,有人信我

其實有咩消息炒高3倍

我地lk

有冇人留意CLSK?

咁我又唔太驚
咪坐吓

US 10 year - has closed lower once since late May

酒

跌到hihi

琴日低位60.03 入左幾股 講下姐

covid 19

ino低開高收

即溶咖啡

超勁爆開心
有咩開心得過睇住隻賺少咗嘅股一直跌
跌到越嚟越接近沽貨價

臭雞跌咁少，點加佢老母貨

ino都幾頑強

有邊次唔係咁，驚閪

解藥play
一陣唔成功又插落地核

兒登捧咩死咩是常識吧

Amd返45未

RTX個圖咁核突

幾時跌到panic sell 啊
未夠panic

15 k算守到對不對?

GAP FREE MONEY
轉頭一定趺到仆街

LK > Liar King

露營必須酒

Oxy穿17.5再撈
利申坐緊18.8

日日都開市跌尾市升

我炒過十幾隻covid 妖股
除左nvax mrna ino 輝端 astra bntx

其他all莊股

尋日買左末日lk $3put今日升左十幾倍

靠隻NET 力頂全倉
黎緊銀行股係咪死得

facebook咩事插到咁

屌我嗰一股瑞幸買貴左一蚊

成個月都無落過45,你覺得有咩可能

隻GAP 做乜事升

比人抽廣告（好似係）

the big short

使乜咁急

要搵錢就快手SHORT GAP 超升
唔SHORT 對唔住自己

45蚊持有lk 應該點部署...

同kanye west collab

Lk 不過去玩火呢

忘巴
INO終於大跌啦
超勁爆開心

遲下啲客咪又會死死地走返去落廣告

Gap Stock Rises on News of Kanye West Collaboration

我都覺

卷商送?

lk 今次又咩事

SHORT 未?

03:59先買

LK 5熔定6熔呀?

無咩感覺，bntx數錢開心d

隻垃圾DIS 人地升 佢唔升 人地跌 佢就插落地核

申請破產

29號停牌落幕

LK入得

ba put
fatfat

LK又熔
搞到想沖包即熔咖啡

隻DKNG 比2間野一間調高55蚊 1間60蚊
而家插到得34蚊

下個post=LK的最後一夜？

呢家仲係50/50
60min 叫做收係MA50到
似跌勢但未必夠力落到咁深
應該又去番3040-3050彈彈波

買黎做咩
停牌之後你估仲有錢拎返？

換咖啡券

今日會跌幾多

琴日都話你會燈死佢嫁啦

百度入唔入得過

INO 企住28 會唔會fightback

回調吹到跌

BAC....

呢隻嘢終於收皮

SABR又碌緊落去

換孟婆湯會唔會快啲

似會再上30

開盤 lk會熔幾多次呢

今熔
今熔
其實呀我呀早呀知道係冇呀用

LMT, RTX 昨日已抵達鑽石能量底

其實有冇話一日最多熔幾多次

玩燈制玩一晚
訓陣好過

有 唔知幾多 果日全日停買賣

買貨時間

持有1股